(港九新界無得避)大陸三毛網民宣布723會攻擊香港網站

連登
高登
蘋果日報

今次大鑊喇

禾巧京京牙

成班on9仔

有閪ac咩佢地

係就今日啦，定係仲籌緊錢？

擁護一國兩制就係要俾香港高度自治，成班大陸撚都係on鳩仔張海報都柒過人真係屌你老母

好驚啊

驚到屎淋尿瀨

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

傻的嗎
Facebook係老人家用嘅

hacker hack得咁撚高調

啲文宣好核突

以為連登係Facebook?

Noted

快

我好驚呀，點算呀！

除左DDOS，做到d咩

愛港之聲plz

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

Facebook?我有無睇錯？大劣人可以用咩

好啊，隨便攻

親 翻牆犯法哦

連登死左咪轉場囉 reddit 8ch 大把場轉

我地bk一眾jm表示未驚過你班big6生番

搶我地奶粉搶得咁過癮

有冇人去入佢地群做鬼

黑客手段撐警!服!

戇鳩

班死乞衣鄉下佬，呢埋響個井度成世唔好出黎呀

柒下柒下

有冇咁多ac留到連登言呀

係大陸用VPN連出國際犯法嘅喎

你知道你在犯法嗎？

大陸唔係要封鎖消息咩？
揚哂咪出事囉

我真係好撚驚呀

帝吧最叻就係出post洗版
見識過啦 小學雞級數
平時貼吧屌黎屌去就叻
要翻牆無左7成人啦

支那仔banner都寫錯字

法治社會

寫錯法制社會

我真係好撚驚啊 你呢.gif

push

支那仔冇咩文化 寫得出算好好 體諒吓

人地都冇提連登 唔好自作多情啦
人地去攻打香討bk同fb咋

如果連 高都死server 膠登見！

無錯呀，強國的確係行rule by law, 唔係rule of law, 所以咪法制社會囉

好驚佢地連ac都未申請到啊

723有咩特別？

蘋果佢地肯俾錢又唔區呀

又係帝吧班低能仔

國家互聯網信息辦公室：

記得佢地出征PTT然後人地門檻太高入唔到
可以search"帝吧出征 笑到往生 ptt"

連仔準備ban人
一定要守住連登！！！

翻牆唔洗扣分?

瀏覽量會不會影響server穩定？

Facebook

香港既事 關你地坐大陸監既撚事咩

帝吧班傻鳩有幾多人呀，要翻牆都少一半人啦

驚你班大劣閪呀

ddos attack可以令到大家都上唔到某些網站

拒絕謾罵 兼聽則明 去偽求真

佢哋做到邊個

咁大個cloudflare 係前面頂住 驚你老母閪

帝吧班傻仔真係唔係一般傻，全部都低鳩能

大陸人幫手刷流量 又賺廣告費 又贏

星期日銀行唔開
大額提款要審批
聽日申請後日出
夜晚收到數咪做

cloudflare：

張poster 好撚柒

冇ac點征

諗住集體翻牆?

帝吧啲人弱智 唔駛理

喂講定邊個外國網站後備

Reddit 開定先啦

戇鳩帝吧
當呢到貼吧咩

又打飛機

佢地志在攞下 社會信用分

鳩up 下

到時要註冊嗰陣就會發現註冊唔到

帝吧每次出黎咪都係留啲無聊嘢又縮番入去…
同埋佢哋真係覺得走出去然後寸草不生係好威威？

未驚過

帝吧出征 寸草不生呀嘛蝗蟲經過咪寸草不生囉
上次去瑞典fb用中文洗版 柒到無眼睇

洗版

建議連生 呢日或之前停止新帳戶註冊
咁就會少一班人洗版

點解唔攻babycondom同香討

香港既事，洗咩佢地大陸支援

我真係巧京京呀

帝吧？帝你老母呀支那豬

有冇人有禁字表？
而家唔見晒

成日都吹所經之地 寸草不生
但我地轉場快過佢跨牆啦

其實呢
佢地翻牆係咪會扣分
如果佢地睇到8964 文革 1950年代土地改革運動會點

唔出死全家

23號有咩用

巴絲爆返帝吧都有淨啦

他們會否走錯路？可以帶帶他們？

係先好講

都唔係第一次啦扮咩姐

有冇超連結反攻？

大陸人用乜撚野FB
REPORTED

要扣分

基本法第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。 佢地都冇政府冇權過邊輪到佢到，咁做即係唔支持一國兩制

好驚呀我

林鄭正仆街 唔理中聯辦

點攻擊

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

除左煩到人之外根本冇咩用 懶威威咁

笑到仆街 入到嚟留言再講啦

有冇人入帝吧群睇下佢地想做咩

屌 仲以為黑客功擊 點知又係三毛人頭功勢

如果佢地攻擊埋reddit會點

P牌仔？新編號？

On your fire

應該係去民主派嗰啲fb同埋蘋果底下瘋狂洗版

中國唔興依類半封閉forum
佢哋好彩就會知撞版
當年台灣ptt已經仆直過一次

佢地應該會炸本民前etc Facebook page

佢地黎到連登會一直申請帳號 為什麼qq用不到

佢地出黎要用vpn架，幫佢地報公安啦

本民前
好啦

正確
中國冇依類半封閉式 forum

佢地到底知唔知自己反緊啲咩？？？

um ddos？

扣50分

親，祖國沒教你不要干涉鄰居內政嗎，操你媽的

好驚呀

洗版講到咁撚威請參考前幾年蔡英文

好似全部有用Cloudflare
除非好似上次咁國家級攻擊
呢班自乾三冇可能hack到

帝吧

期待睇連登大戰帝吧

連仔肯做 一早做左

7 23 共產黨成立日 好似係

籠中鳥，以為飛翔是種病

有班人我諗牆都未必翻到

邊個破壞一國兩制

係咪搞FB 果個澳門連登討論區

都唔知關佢地乜撚野事

PTT佢哋門檻高係邊度?
連登可唔可以學吓？

唔使啦

炸facebook page,同telegram

亲，小心说错了话被党扣了社会信用分
连高铁票儿也买不到喔

靠cloud flare

連仔暫停申請幾日啦

推

Google會唔會幫手？

ptt係註冊同連登一樣難之外
仲要求登入日數/發言次數

即係佢每個台有自己規定
例如時事台要登入滿100日，係其他台出過30個post先可以發言咁

中國人用乜撚facebook去支那啲信息辦舉報你地

正日可以避一避風頭

帝吧一毛vs連登廢青
呢場網絡大戰應該做到經典
希望佢哋開到ac同我哋玩啦

整定啲標語同圖歡迎蝗蟲先

尋日講過

除左DDOS之外乜都做唔到

google有依類服務既 專幫窮困既維權人士
lihkg有錢，靠左cloudflare保鏢先啦

用拼音係咁

好撚好笑

port佢翻牆

Ptt註冊門鑑唔高
但要有發言權限 海外居民就要申請實名
而且要等勁耐先有結果

無可能俾帝吧班友爆到吧
而且而家ptt又停左註冊

呢班真廢柴，可以不理

ptt戒嚴係一個方法
但我希望lihkg唔好長期停註冊

班傻閪仲停留緊fb ig twitter youtube嘅時代
根本一大班曲線求VPN
最多咪炸吓連登同蘋果個fb page
肯俾個3蚊入蘋果內文炸同開到連登ac先算

係咪要暫停新會員注冊?
另外 723 一齊用習敗敗家人國籍圖歡迎佢地

珍惜法治，但攻擊網站？

又幫cloudflare 做load test

有冇兩登acc先

可能籌緊旗

Reddit老細：操你媽我自己人

點解大陸人上到連登蘋果既

點解咁on9 人唔笑警賊都吠

個日唔好貼雜種野 好驚班一毛俾人扣分

大家係度打啲六四野 幫佢地啲vpn做下test

留名等笑

之前佢地好似試過去PTT挑機，仲搞直播翻牆整大左件事，結果驚動到中央，最後被解決左

PTT要登入左500次先可以發言，關"中央"咩事

Ok, 24號上返

好撚驚呀

點解佢地有facebook page

香港內政關你班支那畜撚事

請停止干涉香港內政

佢地係斗魚直播翻牆上外網，幫中共倒米搞番大件事，逼到官方出手維穩自動收皮

多鳩餘

岩岩睇左笑撚死

wfc

連仔唔BAN晒啲水軍AC，唔使旨意我哋擁護你

打我連登，雖軟必豬

Hi，我係Johnluther

果行字佢地印真係睇到笑死人

19890604@qq.com

咦，怎麼註冊不了

嗰日應該成個連登都係8964，文革資料post

可以入grp
Search 帝吧就入到
可以教下同胞點翻牆
共享大彎區榮譽

帝吧係翻牆出嚟人海轟炸咋,唔好lum到人地咁勁先得架

淨係帝吧個名都知幾撚野蠻

做咩 集體翻牆？
又落習大大面

到時連仔暫停登記新account, 就變成垃圾

係，我search完就發現…..sor
原來連hacker都稱唔上
只係義工3毛

聽講個陣有條友用左6000人民幣買左20個登入左700日既ac
應該留左幾次言就即刻比人block

Report佢地仇恨種族

巧京京
準備定收集證據然後send去美國國會同歐洲議會
叫佢地防範吓黑客兼網上恐怖襲擊

見一個user block一個 燒曬佢哋啲維穩費

下哦笑撚死

順便學習翻牆 看看外面世界

連仔可唔可以即日起無新會然

Facebook 帝吧集團group???

集體refresh lihkg?

好好笑
扣分！冇得去美國日本啦！

向支那網警舉報有大量支那狗準備翻墻

好呀
等佢地睇到啲唔應該睇嘅

笑到仆街

點解要等多2日

可以support啲咩
派5毛account咁呀?
仲好啦一次過block柒晒佢

翻完牆 第1個就清算你咋